突發！呢條女真係正到「我無野講」！

等咗好耐

支持老闆，支持定b

反送中！

正到噴精

gay

定延會唔會被打壓

非

你終於返來啦
又可以繼續中伏

是

繼續貼

一直以黎辛苦你

求我要搵律師版😳

定仔正

第一張ok

每張都正

第三張最正

係，搖得好西利，攪到我好快就出咗啲字黎留言讚好

歡迎返嚟呀印仔

男人婆唔啦..

Gchi

你都係走啦
唔想又要入post都望下係咪你d泡菜post

G

非常時期唔好咁啦印度仔
自己收埋瘋狂地J 留翻個熱門位畀其他post啦

呢個時期 仲有一堆平時唔上連登既人都會上 發小啲咁既post 發下食評做下打手算啦

愛死漣娜

點解會上熱門

屌你老母笑西

好心依d時候你就咪撚開post啦廢柴

因為你冇跳樓呀廢柴

死撚開啦留位俾其他post得唔得

返來咯印巴等咗好耐咯

定仔 j圖 more

死都唔用撤回2字

勿分化ok?

不如你收番山啦

分鳩你咪分鳩你囉, 反正反條例成員冇左你,冇人會覺得係個損失

佢幫我含既話ok

兄弟爬山
各自努力
不分化不篤灰
一個都不能少

得咁少…